【新股IPO】快手 苦主討論區 2

快手首日孖展2900億 瘋狂程度更勝去年螞蟻 券商警惕：抽580萬或僅穩中一手

抽左60000股快手，唔知中到幾手
心通冇現金抽，得反10-20萬cash

有冇人知痕身會唔會再開返？

中銀

聽朝啦

聽日應該會再開

求吓畀我中多幾手
我會食多啲黃店

每日都會reload？

之前係

中銀孖到去B頭利息先800幾蚊，中1手點都番番黎啦

想知係咪改咗聽日截止
中銀app又冇更新

屌

中銀都爆左, 聽日唔知有無得開

心通抽唔抽得過

一注B10 + B6 , 多謝匯豐

應該會再加兩注A尾

一手黨 中既機會係咪0
諗緊孖唔孖好

分分鐘低過1%

回番上個post嘅問題，經紀佣金果啲雜費應該抽中先會收，抽唔中會退回。

點解一通掉翻轉，抽中就回佣，抽唔中反而要收手續費?

咁手續費都係一次性收$50啫

個1%經紀佣金一通係唔會退，佢就係想食你呢舊1%先肯回其他費做你（其實其他費根本微不足道）
抽新股去富途啦，暗盤靚價幾多，$50中一次就回返哂

中銀開唔開心通孖架

中銀話推廣期間免手續費，有冇話去到幾時？

29號開嘅IPO

好似話D銀行全力孖晒去快手，未必會孖心通。

lm

中銀孖完唔係即刻扣錢？

到時就會扣

有冇咁撚誇阿 仲勁過螞蟻

用現金抽嘅話抽幾多好

一手中籤率20%

你邊到聽番黎

抽兩手玩下先

咁高

100萬人20%分20萬手
撚有咁多貨

1手傻散同孖展傻散, 其實都係19樣

用現金抽算

5%都冇

一定5% OR BELOW

唉，等左成朝痕身啦
睇嚟有啲炆水

Citi岩岩入左表做一手黨

屌，refresh 左成日間間都爆撚哂

抽依個不如孖爆GME 下星期一約agent睇樓

見跌吉嗰邊話大貓開咗心通孖，係咪真，支銀點解咁廢

係呀， 開左心通

今日唔見佢開就孖埋快手算，唔好同我聽日先嚟開

Hsbc已開

得支銀冇

垃圾支銀啱啱開咗貝康醫療

不得了啦

淨係要俾4日息

小心破發，呢排市況差

快手次日孖展降溫錄3152億元 超購300倍 中銀恒生已借爆

熱爆全城的快手（1024）今日次日招股，孖展銷情略放緩，1間銀行及14間券商累計為其借出3152.3億元，超購300倍。市場消息指，中銀及恒生已經借爆孖展。

今次快手招股，不少散戶首日已落飛，因此次日孖展在各大行未見大進賬，整體較昨日多約285億孖展額，例如耀才借出364億元；輝立借出317億元；信誠200億元；海通83億元等。增長最多是富途，次日累計孖展達304億元；大華繼顯、英皇、華泰、時富等則維持不變。

心通醫療（2160）孖展就繼續升溫，10間券商累計為其會借出303億元孖展額，相當於公開發售集資額2.51億元計，超購120倍，其中耀才借出80億元；富途借出約75億元孖展；信誠借出52億元；輝立借出6億元等。據公司回撥機制，公開發售超購100倍或以上，公開發售股份發售比例將回撥至50%。

健倍苗苗（2161）亦於同日招股，惟銷情冷淡，4間券商共借出1.2億元孖展，相當於公開發售集資額5,362萬元，超購1倍。

至於今日加入戰團的貝康醫療（2170），首日反應不俗，6間券商共為其借出109億元孖展額，相當於公開發售集資額1.82億元，已超購59倍，其中輝立借出45億元；大華繼顯借出26億元；耀才借出20億元，而富途則僅借出6.12億元。

貝康醫療引入7名基石投資者，合共認購9000萬美元等值股份，包括奧博資本（ObiMed）、清池資本等。

一手黨, 牛牛定中銀好?
係咪孖, 中銀比較好?

心通醫療 vs 貝康醫療
點揀？

Why not both

師兄睇樓味
係邊區買？

Budget 有限
分晒落兩隻，怕兩邊都唔中

boc hsbc 加多成千億
b,組係咪要抽

一手黨

A尾不如唔好玩

市況差，會唔會下限定價

獅子
快手 + 心通 現時停左孖。

好似今日截孖

正常7點截，依家提早左，上次泡泡瑪特都係咁

快手都無左 唔知一陣開唔開返

唔會啦

匯豐都打得爆, 有冇人記得螞蟻/醫渡/京東有冇

市差，就算跌到2萬七，都會升
個人唔擔心

只不過之前預佢升一倍，依家可能得番4成
都賺幾千一手

幾千一手就真係可能得1手黨有肉食
卷商上B頭隨時打過和

好撚慘, 今朝先開通返渣打戶口, 一轉返錢去大貓就截左

引用返上個 post

“大貓第一日未爆；
第二日應該安全；
第三日就有買趁手。”

sor漏左
更正想孖埋心通但不果

用6手抽表示中一手都開心

6手你中到兩手 呢o的股你仲驚

苦主

我張票o岩o岩先過到數

現金抽幾手睇下好唔好彩算

HSBC
1000億

剛打去HSBC，佢話爆左額，今日唔會再開

識人按埋層樓都要頂頭鎚

唔好嚇我 一手黨飛已遞

咁我睇埋6:30先submit
本來諗住上B4............

唉，無得上B4
變返得現金抽20000股

唔係聽日先截咩
點解花旗無左抽既
現金 not孖

一點幾調好資金已經孖唔切

B1撚變A1

想問抽100手係咪同1手無分別？

1手起2手止

睇嚟遲啲B 頭先係入場費

留名, 現金抽2手算
孖左心通加貝康, 有無人同路

晏晝入咗15000股心通
唔中轉去玩美股

有

有咩分別多少少機會

銀行都冇錢借俾你孖？ 銀行一定係最有錢

完啦

咁多間都冇？ 史上有冇試過

上次泡泡又係未夠鐘截

Lm

路透旗下IFR引述知情人士透露，內地短視頻平台快手(01024)今日中午截止認購，公開發售部分錄得1.28萬億元認購，成為凍資王，即相當於超額認購1218倍。

知情人士表示，快手是次吸引超過140萬人認購。

Molamola

多謝巴打！

但真係有80% B 組咁多？

好，唔該晒巴打！

一手中籤有無2%

個個周圍提人一齊玩 留名睇攬炒 b組都要抽 自己有份抽b都係咁話

上次螞蟻爆完一個又個po,
今次快手得兩個po, 算靜架喇,
估唔到最終埋單金額同人數都拍得住螞蟻

其實會唔會香港人數冇分別
只係多咗支那人？

因為都無咩好討論 一係就伸手黨問問問d無聊野 一係就扮專家教埋人點抽，抽邊格
cd rom睇完可以直接跟隊抽300手 / b1

留名

第一次用hsbc孖展
想問下幾時退錢可以用得返
會唔會星期4即刻用得返？

預 星期四 下晝 ~ 傍晚

希望個西市唔好太差

多數會托

推番上嚟先 屌你老母全個台都係GME

你有無入？
我無。

除非真係股災級嘅大跌市 否則冇咩大關係

冇 呢啲錢留番班股神賺

京健IPO入180放都好開心 大家話係唔係

我意思係呢幾日個市冇錢
希望唔好太差
我自己又要錢頂

原來你地以為我care 1024
我個市西一日我帳面都輸幾手1024

都話我擔心手上d野
唔係快手阿

a組真係睇運氣應該得a尾係穩一

買左咩？爆孖？

好柒多野
唔講了
所以我急要返快手果幾十萬嚟頂

爆左孖展？

再跌咪爆
要賣咁啲
等到4號

幾個acc 抽哂3隻
用左我1/3錢
咁岩又插千點

差先好 俾機會你入

起碼0.3-0.35%啦

點計到？

雖然我係乙都未必中，希望快手頂住個市

每日一推摩打手

預計十萬人

希望下星期個市穩d
唔係都幾難爆

係驚都驚另外兩隻B仔啦

心藏個隻抽一手

萬眾矚目三冠大賽，
希望大家假期前發個財。

升市，快手有冇機升300%????

最多100%

有 To the moon

【快手上市】據報快手ＯＴＣ市場成交價達２５０元，升逾１倍

內地傳媒報道，快手科技 （新上市編號：01024） 在場外OTC市場，以250元成交5萬股，較招股價上限價115元升1.17倍。快手科技將於本周五掛牌，周四進行暗盤交易

快手科技 （新上市編號：01024） 上市在即，惟此前爆出侵權風波。中國音像著作權集體管理協會（簡稱：音集協）周一（1日）發公告指，要求快手平台停止侵權行為，並且下架首批一萬部涉嫌侵權視頻。而蘋果（美：AAPL）亦稱，快手不解決版權問題將會從應用商店下架。

又學螞蟻, 上市取消

藉機r錢

又想逼害股民

香討又玩拉人入group 跟住俾人屌

喺連登招完鄉土又招
未俾人屌夠?

嗰面班人大部分連表達能力都有問題 成陣廢老除

只能夠講隻西蟹比人吹大左

今次應該好難中

幾時知中唔中

你有份係果gp到?

條友係連登拉完又去香討拉

聽講入左gp唔可以放料出去
放料會被踢
難怪新股post呢排咁靜

ipo樓下個看更都識炒
洗唔洗入group

今次真係抽到先講賺定蝕

真

香港料得一樣有用 收風招股時間
其他料都大陸人完勝

真 內地收風仲快

牛牛話300手穩中一手
B頭500手可唔可以比夠2手

睇嚟 我都係唔中

因為無用孖展

otc真既話
2手執2幻5

同樣B 頭
估計心通可能執得多過快手

師兄有圖嗎？我就唔信300手有一手

真有圖

呢排比GME洗版, 新股post靜到
啱呀, 無$300唔放

廢事比人屌老母

sh

呢幾隻都係咁玩, 無乜特別嘢發表

A尾都冇都真係幾陰功
B1都得一手又係喊出黎

GME post聽日應該會少啲喇

我都咁覺得有咁既可能
通常最熱門果隻都唔係賺最多
利申 抽左心通B1 搏下

班邪教終於收皮

倒數

暗盤all in

應該又會快速納入指數，京東健康既走勢

抽左2000 唔知4手有無

800手 望坐2有3

500手 穩中1手

隻隻都京健咩

忘巴 諾輝諗住點抽？
擺企左1蚊準備跟機

大熱野邊次唔抽

巴打你好

摩通發行14隻快手科技1024認購證 行使價介乎126.26至345.45元

咁快出認股證
第一日上市都唔知會唔會chok到仆街

有冇認沽證？如果冇，發行商可能要局住追貨

冇，不過可以沽黑空

沽空

nope
入硬科指
基金都要同你搶貨

求教
咁沽空難度未高好多?
得牛證買, 買一張LEVERAGE 10倍8倍, 買左卷商就要焗追,
咁邊可能跌

抽1中1

派彩

A尾駛唔駛抽獎先中

抽得200手

ON撚9
幾百萬博個幾千蚊

走啦你

最尾個組應該唔洗

唔賺呢幾千蚊 就比其他人賺左

一向支持價投gme

有錢抽先得架

冇錢抽係你既問題姐

中位數？

秒

躝啦

唔鍾意咪玩返GME..
點解要隻隻新股都唱淡

會唔會摩通同法興應該有分左貨比佢, 唔係點會第一日出呢的比老散玩。

等啲老散買輪對沖佢手頭上啲貨

三冠大賽 次關

星期5一定好刺激, 咁多購証

Gme 可以不為錢為公義

出咁多認購，睇來會跌到pk

屌on9成班孖咁撚多一手都未必中到
我一手現金中比你睇啦

兩個ac 50手現金 希望中

一齊中！

A全抽
B 穩1

一手中到真係幾威，一萬蚊砍贏幾十萬抽啲人

800手 有冇機2+1?

B4 應該 1+1

B1先穩1
800手 1+1啦

all in 心通好過

4% 都只係B1先穩1？

係囉

你做乜鳩姐?
我有話新股唔好?
我只係話要去到咁多手先穩中ON9
我自己都抽左50手

a尾咁慘，俾少啲一手黨等A尾有一手都好啲

跌到pk?

劉明

求中

大約幾點公布中簽結果

佢地講既4%應該係指1手中簽率

得牛證冇熊證WO
咁樣隊落去唔係難D咩

得牛。 買完殺晒咪發發

得牛證，你買完升埋比你賺，邊有咁so
個個買牛證睇升佢咪跌比你睇

同常都升多嘅，輪商都想引多啲人買輪

咁高？
好顛......

又逼害大A

班賤種玩分身玩到好顛, 不過一手4%佢地都會自食其果

單抽100次平均中4,你100手最多中1

獨立概率。今日心通有賤種47個1手只中1,扺死

點自食，香港人咪得一個account ，機會25分1，佢地一人幾十個account ......

B頭如果得一手都幾sad

點開47 個戶口呀.....支那仔痴L線

100次4%唔中1 機會只有1.6%
即係9成9中

一手4%一定高過乙頭

班大陸劵商去埋台灣宣傳新股 IPO攬炒

人地支那人有人可以幫手搞一手孖展
扲十萬出嚟孖一百戶都得

我地五十萬最多都係20倍兩個B, 即係中兩手
假如真係4%, 佢地十萬蚊孖一百戶, 已經中四手

預左

諾輝b1都預左要抽
至小抽B2

快D宣傳多D
玩串個party 睇下佢仲肯唔肯改

支那人喪鋪一手是連環獨立概率事件, 不能純用一手比率去計。所以會有心通一手7.5%, 但47才中1的情況

抽得A組都預左混戰

佢1個人有400個戶口去抽都係贏普通香港人

有咩計, 抽ipo好過做定期, 阿婆都識

都係 有利開圖 市場開放 個餅只會愈來愈細

47個一手唔中機率= （1-0.075）^ 47 = 2.56%= 97.44% 至少中一手

Mola mola

抽兩手路過

搵隻插下水 樂享咁又會靜一排

4% 咁A尾應該唔穩一

快手科技 （新上市編號：01024） 於周五（5日）掛牌。據外電早前報道指，凍資、人氣雙料新股王的快手科技，是次吸引逾140萬人認購，超購倍數達1200倍。快手科技更是一手難求，市場消息指，一手中籤率僅4%，當有接近70萬人作「一手黨」認購，另有消息指，要以「乙組」認購的投資者才穩獲中一手，意味要穩獲一手快手出資金額逾500萬元。

。。。。。。。。。。

抽左3個A 尾, 仲諗住穩3, 如果是但一個唔中都泵心口

好左啦, 之前傳到連B頭都要抽

本身預2000萬有6手

勁哥次次都好準

咁難抽隻嘢

你都傻嘅 擺明港交就咪埋隻眼 多啲人抽就收多啲手續費 唔係點創新高

抽中先要俾喎老細
手續費係益劵商渣

玩串左3年啦

高人

高人x2

人地上面新股師好撚勁架
有50幾個戶口
玩一手都玩死你

等派彩

屙夜尿睇完 b5都要抽先1+1

好彩B1仲穩派...

Cls
B頭先穩中一

中銀係咪都可以用id搜尋到

感謝

A尾都要抽

咁撚多id 係一抽數字

唔中

屌 甲組抽獎

中銀好似要等msg

仲有餐士

以後IPO點都上B1

6萬4人B
又唔算好誇張

B1真係得一手

發動連燈仔技能

集氣做苦主

好彩啱啱好入咗兩注b7

1200倍超購比想像中少，少過清科

知唔知匯豐，恆生hkex個網查id睇唔睇到，定都要等sms

國際發售初步提呈發售的發售股份獲大幅超額認購，相當於國際發售初步可供認購發售股份總數約39倍。國際發售的發售股份最終數目為343,305,400股股份，相當於全球發售初步可供認購發售股份總數約94.0%（未行使超額配股權）。國際發售超額分配54,782,700股發售股份，而國際發售共有734名承配人。

placing先恐怖 94%都超39倍

趕絕大芋

支牛查左id唔中，係咪準？

你係咪牛牛20倍D蝕息傻西先?
牛牛cash係有ID
margin好似冇

chi Q sin. 標題應該改為B組苦主討論區

係牛牛20倍幫人打工傻西討論區

得1/3機會中兩手
以我咁多年人既運氣黎睇
我應該九成九機會中一手

痴膠線

乙組都係得一手......

咁樣派法下次全世界上b1
連b1都要抽

印象中 試過a組全抽未？

純粹係呢隻clawback後6%姐

一定比人食夾棍

個連登新股師呢？ 抵啦成日話錢易賺叫人一齊玩 攬炒

但唔係隻隻銀行都會開孖

證券行貴少少咁囉

牛牛廿倍孖展幫人打工

之前仲要不停洗版互幫

如果抽唔中 大概幾耐會拎得返啲錢？

咁難中，升一倍太少，無2,3倍都唔走

我要中呀 Dllm

目標價幾多

牛牛廿倍孖展爽YY

用中銀係咪唔係list?

劵商中午前，銀行黃昏左右

頂頭鎚5億先派13手，有無人幫佢地計下夠唔夠比息

牛牛廿倍傻散要比幾多息

中銀等11點左右先知結果

咁派法,開300都冇乜感覺。

大芋應該現金抽，明知效率咁低唔會借咁多

孖到成千萬都有班人係得1手，慘

升一倍咪執5萬 但唔低囉

SH通常都。。。

thanks

拎去孖隔離兩隻好過

牛牛係咪都係用上面個list架？

thx 第一次抽

等睇暗盤老散入貨繼續托高

心通b組柒柒地2手萬6

如果快手升得1倍，重衰過心通

大戶都派唔夠貨。今鋪300 蚊一股太易

騙 真係1+1

不嬲都講快手回報係會少啲，抽得預咗嘅

2個 B1， 2手唔洗諗咁多。

等埋聽日三冠大賽尾關， 貝康。

屌你地
中資公司都抽
對唔對得住手足

開定B6得一手含撚區

對得住

萬5，6億
其實又唔算好誇張

暗盤追貨

我唔抽中點樣沽爆中資公司呀

我地抽快手唔係為贏錢！

快手穩賺 心通睇住啟明跌到322億你都咪話唔驚

損人不利己

想問聲其他身分證號碼係邊度人黎

暗盤追手先 睇黎都係中得1手

大劣人

心通唔中，呢個應該都唔中。
因為我從來冇試過中ipo

經銀行抽

唔知佢用乜number同我抽，所以無得check

窮撚正式收皮

屌 A尾希望中

始終快手最穩陣，
唔會唔抽。

如果全部資金抽快手 最多得4手，
依家都有2手快手 + 3手心通 + B1貝康，
我覺得 OK。

Diu

我現金抽左快手算
孖左心通同貝康b1
不過無諗過快手b都係得1手

早知調返轉
孖心通抽快手

鬥錢多都公平過鬥account多

一齊結果都符合預期

恒生就係你個account number開頭個九個位
其餘唔知

多謝佢 有佢我先識得抽新股
唔該唔好話我師傅

贏錢都哭喪

thanks巴打

知唔知渣打?

心通完勝快手

驚左成晚 b頭要抽獎 終於瞓得落教 睇黎b頭都算好嘅申購策略

抽新股都要訓唔到教

A尾都抽 咁真係冇得玩落去

遲啲整整下B頭都被趕絕

set高啲b組門檻咪得

係囉 唔係大概都知咩事嘅咩

渣打都唔知...

抽心通應該好d

有冇抽唔到嘅巴打諗住買暗盤

心通第1
貝康第2
快手食撚屎

到底有咩新股係會抽得中

到底牛牛班友，刷完好友，孖左2球，仲要唔中，係咩心情

健倍苗苗大黑馬冇人抽?

屌a尾都抽

兩百蚊樓下會入

又唔中

雖然機會極低，我預一開已經升一個double

不嬲風險同回報正比既 係人都知快手穩陣啲

明益大6閪

一開就double gap up你都唔洗諗

不過財演都係同你講，
投資界表示，股價升約2至3成時可以沽出套利，若股價低於招股價，建議沒有「貨」的投資者可考慮買入。

唔會有機會200下啦

屌佢老母早知b1算

貝康可能第一呢

心通都冇咁驚，掛住853個名
就算萬一穿招，我估揸多一排都冇問題
但果兩日見恆指+B仔股吐痾，我就縮左貝康轉左快手

就問你 敢不敢比我中

我恒生都係對番自己銀行戶口號碼

只有恒生可以對account number

b頭先穩1
咁睇早知重注心通獲利仲多

慘

又唔中

你有貨你都唔肯200樓下放啦
有d重要幾千蚊息先有1手
200放比你佢自己都係得幾千蚊賺

大貓一樣既野8舊，boc 1k, 傻牛3k2 仲要搶

深黃既連登仔開埋post圍爐互刷

巴打兩手快手，係因為兩個B1?

恒生，200中1

恒生孖展客都可以對 number?

係

2中1...有冇咁好彩

正解。

原來支牛咁貴息
我孖左成九球都係千鬆啲蚊息

抽一中一

抽3次新股都未中過上次螞蟻中到又上唔到市

same

耀記未有結果

我都唔知點解我啲同事死都用支牛但佢又唔係暗盤走人

愛國

恒生又唔中

呢間垃圾野真係咪幫襯 抽乜都唔中

一手黨終於出現喺我到

中一手

HSBC點睇中唔中

竟然做一手黨中左

中銀點睇中唔中

同問

等候發落

ebanking SMS都有嫁 不過無咁早姐

中一 過肥年

一登入致富就出恭喜icon
一中一......

2中1

一中一

Same

citi係咪未公佈

點解牛牛孖左仲末有msg?

銀行應該遲d? 渣打都未轉status

冇

hSBC 幾點會有sms

恒生出左通知未？冇收到通知係咪等如收皮？

等EMAIL /SMS

你食埋tea就差唔多

咁等下先，禁咗5手，無理由1手都無掛

你打小左兩個0？

下就

1手咪100，5手咪500
有問題？

中銀公佈未？

賺中資錢捐比黃圈
我有權利食藍店
利申：早餐食左M記

中銀 e-banking 未有。
睇下係唔係 SMS 快啲？

恒生未有official result, 不過你可以係中獎名單度search 自己acc 頭9個no. 睇下有冇

未有 a組既等下

禁左五手無理由唔派一手比你？

50000股先穩中一手 你500股

切忌太有自信

太多新手抽ipo 不過連登個個都抽一中一既

渣打仲未check到？

有無sofi手足
有無收到咩通知

咁冷門？

抽唔到

咁撚多人一中一

乜鳩都收唔到

我一中二添呀

一個人十個 account 都係一手黨

連登仔全部都係嫁啦 邊使孖展

一個人有十個人ac

你諗下抽唔中會唔會上黎講？

有冇A尾唔中一苦主

支牛啲打新攻略教人開廿個
大陸身份證 no.太長 所以唔會 check

4% 易中過手機game抽SSR啦

會…又唔中

又唔中....

一中一
牛牛

屌有冇咁撚好彩呀
Me 1中0

借問聲而家知唔知暗盤大概會升幾多

你敢抽，香港一個人可以十幾個ac

$250

DQ 架喎

得架咩

連登仔技能 - 抽咩都1中1

300

多過GME

兩百三四起。。掛

more

仆街孖咗A尾

邊有可能咁誇...

抽5手都唔中

300 有幾誇？ 第一次抽新股？

牛牛 10手唔中

1中1

⋯⋯⋯無人叫你現金抽

慘過食屎，孖到a尾仲要抽

中銀未派

無咁早
11點打後啦

唔打算暗盤走就真係唔好用牛牛孖，一開波已經少左幾千profit

屋企人啲A 尾已經兩注唔中

五十手都要抽
五手，wish you good luck

支牛暗盤溢價太勁今次b組頭得一手真on99

支牛仲要搶額，明明銀行任孖

不問價暗盤allin

上次螞蟻我屋企人個個抽一手都中一手，IPO宜家抽B都未必中到一手CLS。

中BUG就有

螞蟻嘅手數多好多

請問現金抽一手中左機率係幾多？？？

算啦，希望越大失望越大🤦‍♂️

連登係咪平行世界，睇個post 1中1機率9成幾

4%

其實奶多銀行/證券行唔係用你既HKID number申請，所以係用分身未必check到

好似百幾萬手

實有人中既

咁撚低 咁暗盤咪有排搶

佢地仲要用大陸券商，係大陸識得個經理唔使親身去都可以開到幾百個戶口。反正香港唔會查。

STRONG HOLD TO DA MOON

1中1 + 3張B1

十手中0

今次快手公開好次得2.5%

我都係1中1
我仲以為好威, 點知入到黎好似一街都係咁

頂頭槌breakeven 成本都要305.5蚊一股

會對 頭八個 no.
所以香港身份證會 check 到
check 到就 DQ 你

hello圖？

中左既今次睇長線定短線？

打算趁低價吸

真一手黨
仲難抽過 PS5

點搶

你就好，我先10中1

我睇短線 醫渡中過招 有一倍就走

4厘好撚貴 借咁多去銀行private 0.6都俾到你

咁撚大鑊

今次得22萬手

中銀幾點出結果啊

400手 x 3 等審判

中到ps5 中唔到快手

a尾唔中真係要屌爆佢老母

自己上網check啦

都A尾點解唔孖到上B？

好正常，心痛同損手我都唔中

岩岩好唔夠錢

用23萬孖盡抽200手都係得44%機會中到一手，窮撚末日

same兩個都抽1中0

未必有交到你個HKID number

大貓未派彩

但銀行賣手續費貴

人地公開幾多貨認購又唔理, 超額回撥幾多又唔理,
淨係睇住自己個戶口用幾多錢抽, 然後屌尻人話難中

4億幾既4%
同15萬既0.25%
可以比?

巴打識野

中銀揭盅係10 中 ... 0 股。

唔撚中啊屌你

我仲未有sms

等緊大貓

出緊啦
好多都一中一

我係手機 app check .

28000人一中一, 全部都係連登仔黎

回左水？

未回，可能晏啲。

直接check認購結果

原來10有9%中

中左兩手

中銀出左

大貓有無得check ?

下個post開b組苦主

冇圖冇真相

hsbc 幾時出

B組1手

快手科技 （新上市編號：01024） 於周五（5日）掛牌。快手科技通告指出，公開招股部分吸引142.3萬人認購，凍資1.28萬億元，超購倍數達1203倍，順利成為新股凍資王、人氣王。快手科技更是一手難求，快手科技一手（100股）中籤率僅4%，當有69.6萬人作「一手黨」認購，僅2.8萬人獲分貨，認購500手即「乙組」才穩獲一手，即要出資575萬元認購才能分貨。

孖展既話息先係重點啦

我現金8000股都唔中

點解唔孖

80手好難

睇埋貝康

慕已羨，恭喜

屌佢老母20手都唔中
次撚次支牛都未中過

Thx bro 大家都搵多d

我未有喎

暗盤入

去交易紀錄到有得睇

大貓永遠最慢
抵比人裝獎

渣兜仲未出既

基本上同單抽撚 個機率差唔多

大貓係send sms? 唔中有冇sms架

恒生點check 第一次用

應該分多幾個acc 抽

匯豐出咗未？

你獲配的快手－Ｗ股數為0。
東亞銀行

牛牛
一中一

唔中
利息都冇埋

冇
唔中

牛牛而家都未出 係咪收得皮

現金抽10中1

睇回覆就知勁多IPO新手
怪不得淪陷

中銀 20中0 sosad

一中一！

有...

sms同email都有哂

上面好多支牛中喎

次次抽新股都有新手啦...
睇睇下就慣

60中0

中銀100中0

我乜都收唔到

恆生果個頭9位數可以邊度check到?

連續抽三次新股都唔中
屌你老母啊

100中1

2手hehe

200中0...

boc 0/80

銀行100中1
再加一張 B組 未知
祝大家今年搵多啲

中銀係咪中咗的先收到sms

唔中的晏啲先收到

點解支牛仲未有通知

中銀 700中1

正常，700得33%中二

支牛仲係待公怖

大貓想盡早知就mon實個戶口 睇有幾多錢入返 sms一定慢

啱啱收到，中左一手，唔使蝕息，好撚好彩

抽唔中 有冇咩快手周邊慨念股?

股災

咁多人1中1, 似乎好易中咁

耀才有未?

中銀幾時退錢

4% 人中之龍嚟

支牛100中1，朝早9點半已有email通知

係喎已經入返了,唔中

退咗錢，唔中

已退錢, 唔中
垃圾 HSBC, 抽咩都唔中

支牛係咪最易中

hsbc 未退錢係咪即係中?

sc出左未？

支牛唔中

孖展冇咁快退

應該係，我見啲人已經收到退款

我都未

你點收通知，app有冇得睇？

好廢

連登仔係人中之龍

中左2160..唔中快手
都好好彩了

大貓現金回水了。100中1,好彩。B6仲要等消息。

通常食埋飯先出

孖展可能遲啲 我都未退
等大家放消息

要去到借幾多，先會同銀行自己傾

乜都抽唔到....

夾棍左啦

我收到sms

你 cash or孖？

200、300都唔中
屌呀佢老味

現金一手唔中
Dllm 垃圾支牛

800 股都唔中

0股

銀行抽唔洗$50

牛牛暗盤145~150有冇機可以搶到一手

其實今次抽1手同抽100手嘅機會係咪一樣

Same. 100手唔中

你中左會唔會賣

4%同4分1嘅分別

中銀現金5中1

唔好發夢

大貓孖展未有動靜

200中1

退錢未 我要買美股

一樣孖100手 但錢仲未回...

B6多數中兩手,如果中1計埋息就...

中一都有幾千蚊啦

尋日孖2160,SMS到$都未到。聽D巴打話孖要下午先有消息

大貓安心等待中
希望中咗開心過肥年

千幾蚊利息。可以不理。最緊要中

希望2手

小心破發，跌市!!!!

ok

等sms 一般1300前會收到

我掉轉尋日一早已經收返錢，SMS 下晝先收到

citi有未

B都係千幾蚊息,真大戶.

唔係正常咩

一係中一係唔中

下晝

假膠？Ipo玩demand supply wor ching。依街成條街都冇貨，唔好玩我啦。

冇兩倍(+100%) 當破發喇

otc都250la，冇300都係廢

現金2手中1

一般證券行2%息6日都成3千幾WOW,如果借支牛4%要成7千.

大家覺得暗盤升幾多？

恒生係咪拎身份証來抽？
想問下對左官網身份証no冇即係冇

又話資金回流，搞乜撚野全部半新股都大跌

等sms為準
我玩過幾次都係check身份証no無，但有中簽

回洗聽日先入快手

映客 不過炒完啦 唔好入

呢個唔肯定 因為之前抽京東健康
我自己用身份證check都冇
但之後收到sms 中一手
所以唔一定冇

資金應該未回啦
係都聽日 / T+2先回

B中1 屌

SELL IN FACT

100手都抽唔中

經銀行抽的自己check 不到的

抽得咁辛苦 你話呢

B6中1我屌

匯豐現金抽5, refund少左一手

大貓廢銀

孖左一手中一手

300手都唔中

1860 抖音合作廣告平台

炒高哂啦
700 已經係

孖十手中一
支牛

心通唔中
快手70手中1 唔洗蝕息

side bet 5千蚊，聽日收市<115 我俾錢你，反之亦然

deal?

屌，支牛點解咁撚多一中一

想問HSBC抽，係咪會有sms通知中唔中用撚埋屋企人人頭

好強既氣

證券行今日回

15中一，算好運？

Dllm 200 都唔中1

全世界今日回

HSBC 仲未有

廢閪銀行

大貓回左水 好似中左1手

孖展?

睇幾錢

點解有 d中 ge人 check結果用身份證係 check唔到 ? 用銀行，唔係證券行

仲未見回

現金 10中1

中唔中都會有sms

有冇人知大新派咗未？

要睇broker 做法
每間broker 交上去既資料唔一樣

依家場外價幾多

尋日D人話 $240-$260 都有

收到sms 終於到我1中1

應該3百左右,頂頭飛成本都要305

中6

呢隻上市幾月後起碼3-4倍

分分鐘得115

double gap up

使乜睇果啲，中左先會post架嘛

頂頭咁貴

拎錢走過年

邊間證券行有2%呀老細

佢應該要坐下啦

中咗既會暗盤賣，定揸住先？

依隻一定要暗盤追入

D評論唔咁寫點引d呀婆入市

有無人citi抽

睇咩位喇，唔通300蚊你都入咩

支牛抽嗰時收咗$50手續費，另外抽到之後又比佢扣左百幾蚊嘅？是咪正常

10萬股中1灰撚左

唔該巴打

都真

中到1手好好啦wor
大把人100手都無一手

10萬股係成千手

佢1000

暗盤想入一手玩下

大貓孖展幾點出
仲未見退錢

牛B

用IB次次都搵唔到

牛你老母b咩

10萬股，係乙組 成千萬孖展喎
成本都高
都幾灰

關你撚事呀屌你老母

以後大隻股都係咁上下

300算抵

Citi要3-4點先知中唔中

原因？

0

銀行孖個息都平
我心通b1係才仔孖仲貴好多
希望聽日隻貝康生生性性🙏

有沒人未收到通知

B3中兩手

恒生：認購新股 01024 - 快手科技，獲分配 0股。

300蚊賣比你
邊到交收

b頭中一手，銀行6日息800幾蚊，汁小小過年

開市入唔入少少

大貓未知
中銀有sms

唔中

仆街 唔中

真連登仔

新手想問下，一手黨有冇人中到？係咪一手抽黎都嘥鳩氣？

夠膽就暗盤入

平時依個時候，中左個個貼出黎威
真係咁少人中

你地中唔中
唔中
中

上得連登就全部1中1

恒生係用你account no 去抽
所以要對就對你account no 頭9個數字

你就好啦

中銀check唔check到

我HSBC抽，鳩訊息都冇，但就靜雞雞退左錢比我

HS 未有msg

恭喜恭喜

揸兜繼續未知

大貓孖 仲未收到錢

都有成皮嘢執

Sam

銀行都唔算任孖
中銀, 痕生第一日都爆左

都係呢度好玩啲, 香土睇撚到火都滾

成堆垃圾追撚住幾個所謂專家嚟跟, 當然有啲人有料, 但其中兩個剩係講埋啲阿豬阿狗都識講o既廢話當係內幕, 以為自己係KOL, 慘在成堆傻西當係寶, 尋日仲講緊快手235-240 OTC, 笑撚死人.

本身呢啲關我撚事, 但問題係個個追睇嚟, 阿婆都識孖熱門, 個個都難抽晒

就算點貴, 都唔會多過支牛利息

連登仔神乎奇技

屌 唔中

呢度最多1001

Sh
💎🤌🏻
32857

你遲d會發現 連登仔1中1既總數係唔只28000人

廢老藍c集中地

呢度都有個新股師教玩新股

我

HSBC 未有

不過抽500， 所以唔急。

大貓太多單，通知唔切？

遲通知唔緊要，最緊要中呀屌你

我都HSBC抽

果個風XX好似d料唔準

HSBC一向慢，唔洗急

第一次唔撚想銀行入錢落acc度，但見巴打你講，一check，仆街，退返哂

我本得30萬 銀行最多只可以抽200手 450蚊息
但去牛牛 雖然4% 息 但有20倍 最後借到去乙頭 穩中一手
如果銀行抽200手 可能最後蝕埋幾百蚊息

好多人扑中幾隻就當自己專家

講真買冷門爆升先專家
教人買熱門果D樓下買餸呀婆都識

一手

hsbc 有sms 了 500 手先中1

你想中幾多

400定500手穩中一都唔知仲扮有內幕

hsbc 孖100手中1手

要股定要錢

有紅人同人講快手啲機構投資者積極申購
估值希望上到800億美金以上

啲人覺得係內幕貼士

恆生35中1

15抽 中0

咪好囉, 起碼唔洗蝕息

中1手都袋成萬

要股，追返GME啲loss

HSBC 孖展有result 啦

妖才

200中1

不要說了

想問抽中左之後 會係咩價位沽出

中左兩手可以追返哂

仲未收到sms

睇你自己喎
點答你

証明成功唔洗咁努力
我去9up都做牙sir

我都未有

應該就收到，我13:09收

Thanks bro

SH to da moon

耀才30中0

孖95%?
幾錢熄?

收到喇 100中1

個班撚樣打埋啲火星文講嘢一舊舊 成陣廢老味 屌

收到 sms但 app唔見有股 or錢ge

10中1

可以借到去借到去乙頭?
唔係MAX 2M?

其實無玩股
純粹好奇點解有新股 就會咁搶手姐
始終抽到都要放出先有錢賺....
但個個都咁做既時候，
都好難拿捏到咩價位放先岩。。
太早放又唔夠喉
但又怕太遲放 個價低返
感覺上好似都冇想像中咁「穩賺」
純粹好奇

今晚先入倉

hsbc 300中1

孖展1中1
係咪用哂所有運氣

咁即係唔中

收到啦 中咗

咁原價+300 我幫你接啦, 搞手求大家開心打個和

恒生之後有加額，我見去到最後果日都仲有

恆生仲未有 係咪會SEND左D唔中個D先

孖展1中1
戶口冇哂錢
係咪要盡快入廢事比佢平我倉

餵埋你食好冇

1中1

係B1中1

中左同巳經收到

正喎 暗盤set ipo價買唔買到你呢手

我都未收到

剛收，300中1

1000中2

hsbc 抽一中一

連登仔新技能開發, 孖ipo 真係要平倉

b組苦主

Usmart 收到

自己hsbc 500中1
老婆boc 300中1

邊間

我仲未收到

佢依家轉錢 今日一定入唔切 佢0 margin 咁係未有機食佢呢手 牛牛暗盤幫佢平倉 定要開市先平佢倉

大貓仲未收到，係咪即係唔中

Citibank又要明早830先sms

BoC 1中0
HSBC 1中0

大腦孖展200手中1

恒生：認購新股 01024 - 快手科技，獲分配 100股。

上網check refund左未

我第一次見人孖一手

3中1

未

牛牛有eDDA，今日點會入唔切

唔係牛牛? 唔係有edda?

我估暗唔走，開市有可能要佢平

賺30% $150賣俾我

未有refund，即係中？

400手x3 中哂

冇入錢好耐 唔知

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的100股快手科技(編號stock code 01024)及退款(如有), 將於2021年2月4日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

開盤唔知幾多呢？

唔該師兄
Gme輸到仆街諗住砍手指
今朝轉完出黎又要再入過

35%機會

睇熊巴就ok

漏咗個 : 喎

如果B1 分5 注抽，各100手
會唔會易d 中呀？

幾多人諗住暗盤入貨?

大貓，唔中都退返錢俾我好喎，想喺暗盤買

孖十中零
無錢過年呀

【新股IPO】快手 苦主討論區 3

過肥年

800中1

1000中1

大家諗住咩價位走

上面寫話8點先退，暗盤都完左啦

人地過肥年
我就....

8中1

香土睇倒啲5P字就覺得好難頂想屌晒佢哋老母

ching好型